Y Core第一批出去既人已經拉撚左啦 唔好信警狗講既說話

source 立場

推

恐怖分子

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:
AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
POLY人會明

咪傻。

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

擺明局 入面根本冇得走

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

push

一直無話過唔拉

仲話俾人走

唔好信狗呀

戰俘

Push

咁就留係度 換裝 搵地方哩埋

Y core出黎既live

Agger